垃圾page又p圖出post + 3M都comment笑返佢

本身都冇諗住出post講
呢個垃圾page大家都費事理
見到嗰刻都諗緊係咪p圖

之後見到comment都有人話係假
咪就笑下啦

碌碌下見到3M個comment忍唔住擺上嚟
唔知個admin會被點處置呢？

3M發大財

3m你…………好前

佢張原圖佢睇未

呢個page真係好撚on9

仲好撚柒

81－85大戰線
＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好多上年紀同廢佬c9

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

老老豆豆3M今年香港既Turnover會唔會係前十年既總和

3M可唔可以研發到搣唔甩的post-it

3M真係有搣唔甩膠貼，但係唔係Post-it

咁又唔會
但一定多左好多生意

你個名

呢個垃圾page block咗我

你講過啲咩